MSI GL62M 7REX-1896US or Acer Predator Helios 300 Gaming Laptop

MSI GL62M 7REX-1896US 15.6" Full HD Thin and Light Gaming Laptop Computer Quad Core i7-7700HQ, GeForce GTX 1050Ti 4G Graphics, 8GB DRAM, 128GB SSD + 1TB Hard Drive, Steelseries Red Backlit Keyboard

USD $899.99 + $24.19 Shipping & Import Fees Deposit to Hong Kong

or

Acer Predator Helios 300 Gaming Laptop, 15.6" Full HD, Intel Core i7-7700HQ CPU, 16GB DDR4 RAM, 256GB SSD, GeForce GTX 1060-6GB, VR Ready, Red Backlit KB, Metal Chassis, G3-571-77QK

USD $999.01 + $24.59 Shipping & Import Fees Deposit to Hong Kong

如果少打機, 主要用notebook黎執相, run excel power pivot/power query 處理over million data, 買邊部好呢? 我自己prefer MSI, 因為佢個128GB SSD行 M.2 SATA, 會快d, 另外亦包埋1TB hd, 係散熱無咁好, 同埋要自己打多條8GB ram

Acer 就貴 USD 100, 有1060, 16gb ram, 但SSD慢d, 又無跟1TB hd, 要自己另外加...

acer 個部要加hdd要官方有個配件先得

而個件配件要喺美國先有得免費申請，香港唔知點入手

謝謝提醒! 原來個配件係原廠的..

本來只要你唔怕佢壞，呢個價錢無得輸

但要加個hdd都咁煩真係唔好搞

雖則我買嚟都係純屎忽痕

helio 300 呢個spec可以同desktop揮
有得加hard drive 同 ram
同一個型號黃金都賣緊13000
自己加齊嘢都唔洗9000